今個月係咪分手季節

由月頭身邊既幾對朋友好地地都分手
一齊左幾年 大家都睇好佢地
可惜最後都分手收場
到近期立立同唔知咩一齊十一年都要散

直到琴晚 身邊果位都好似想同我分手
佢話冷靜下 究竟可以打定輸數定懷住希望咁等
補充返 完全冇嘈 但突然拎返以前既野黎講
話我比好大壓力佢 但其實只係好小事
R到頭爆都諗唔明
點解當我想定落黎既時候就咁
天啊

因為要為聖誕boxing day 做準備

仆街 咁咪一年要分手一次

男人係咁，食完人就好快飛你

一直都好穩定但前幾日都分咗手

我都唔敢抱太大希望
遇到自己最愛 原來人地唔係咁諗

恭喜晒 十二月慳返筆

如果係咁 一開頭就唔好下巴輕輕應承咁多野
咁樣我諗會冇咁心痛

十二月係同佢開始既月份
前排仲傾緊點慶祝
依家就咁

是你的 跑不掉
不是你的 跑掉更好

愛情走的太快，就像龍捲風。
不能承受，我已無處可躲。
我不要再想，我不要再想，
我不、我不、我不要再想你～

多謝巴打
如果最後佢真係唔要我
我諗你呢句野應該會令我好過啲

自問一直都做好自己本份
一句話大壓力要冷靜好似判左我死刑咁

Btw睇完你個post 真係一樣
我同佢都係好硬頸

佢個陣又係話要冷靜..

呢兩日都係頹住咁過
講得冷靜其實都係...

所以可能真係要一凹一凸先可以有好結果

我都同佢講左會改 但佢藍剔左
以為佢會係最後一個 原來都一樣會咁兒嬉
又冇朋友可以放負
只能夠每日等屋企人訓晒就好好喊一場

佢星期三晚同我講想冷靜 我頹左成晚 諗諗下覺得就算係咪分手都頹 所以第二晚就同佢講分手等大家都冷靜下算

但係講左分手就冇彎轉
好唔想冇左佢
另一方面又擔心唔分手又變唔返以前咁

原來唔係得我一個人覺得係旺季

如果係你既 無論兜幾大個圈都會一齊 我個人覺得如果要我繼續好似之前咁拍左等於無拍 我寧願忍痛分手

前排仲同佢講好多人分手
佢仲話我地唔會
點解分手都有旺季架

一諗起以前幾咁開心 以為可以長久果下
突然180度轉變 究竟點樣可以渡過呢段日子

因為十二月聖誕節可以開始新一段感情

平時諗得好豁達
原來一殺到埋身都只係一條廢柴

不如我哋成班毒撚開個谷圍爐算啦

呢個係大旺季。為咗十二月出去獵食，唔使拖住你，可以大聲講自己係single

有人入先算喇

有心先好追人喇
希望佢對下個唔會咁

點解我地咁似 當時佢同我一齊根本就係一時衝動

佢話果刻好有感覺先開口話想同我一齊
結果開口果個突然唔愛
剩返我一個唔開心

一樣，9月頭分手，唔夠一個月有第二個

唔明點解可以咁快接受第二個
或者有啲人係抱住騎牛搵馬既心態去同人發展
加油啊巴打

佢同我一齊無做過既野佢同呢個做左
例如用合照做wts icon，二重打擊

可惜我禮物都準備埋

講起呢樣野 上次去旅行
想同佢影合照留個回憶姐都拒絕
亦都從未試過出現係佢ig入面
但佢同異性食飯果啲又會po上去
成日反省自己真係咁影衰佢咩

同路人
我都準備左
上一段又係咁 好記得係生日禮物
佢話再約 直到依家都冇再講野

hi 又係你啊

你打算點處理？

屌 咁多人都係咁
我plan好左 差左未問佢日子
依家唔洗問了

依家呢個話冷靜下
我咪比時間同空間佢
打定一半輸數
最後應該會keep起當回憶

我就一定散了 因為我入院個男朋友都可以唔睇唔問唔關心自己 我打算可能轉送or自己玩算啦

佢有睇開連登，不過就唔知會唔會睇到

老是常出現

佢都有睇開 但我唔希望佢見到我個post

希望大家都會遇到互愛既人
共勉之

就算睇到佢決定左都唔會回頭

即係你都想佢睇到？其實唸真一層...冇佢可能有新生活...雖然我2日都訓唔到 成日懷念以前剛一起時候...我同佢下個月都4年啦...但係因為佢冷淡先可以令我死心 希望快可以重新過新生活啦

地球上有咁多人都遇到佢
仲要能夠係埋一齊 呢種緣份其實好難得
所有一齊緊既情侶都好好珍惜大家
諗清楚先追人同分手啊

一樣啊，佢識到新圈子就對我冷淡，分手後將責任推晒俾我，之後有新仔

啱啊 向前望 我都打算之後進修下自己 同時轉下個look 希望可以有新既自己 唔好再做宅女 重新開始新既生活咁

時間係治療情傷既良藥
平時成日安慰身邊失戀既人
原來發生係自己身上係幫唔到啲咩

新鮮感呢樣野拆散左好多情侶

支持你
最好就塞晒爆自己schedule
等自己冇時間諗唔開心既野

當初又係佢突然進入我生活之中，到我慢慢習慣佢就突然離開，佢係我初戀，拍左一年

每個相遇都係緣份，每次別離都有它的意義。

咁其實佢對你都唔好，點解要咁對你自己啊..我都係因為佢對我太狠心，佢都係自私..所以我都同自己講要新開始，冇佢冇咩既，你望下你後面，仲有好多陪你既家人.朋友.兄弟..所以唔好唔開心..你俾個期限自己，咁會舒服d 我以前都要日日wts佢 由琴日開始我set佐個時間唔可以搵佢 堅持落去就可以慢慢淡...我相信我可以的，大家加油 為了遇上更好的人 向前望啦 巴打

佢又係咁 從來都唔po我 合照都係我要求佢先同我影 自問個樣都叫見得下人 點解要咁對我

不能同意更多
係認識佢之前唔相信愛情
因為之前既回憶都係唔好
但同左佢一齊之後我對愛情有返信心
結果又係咁

單講呢點 已經好令人懷疑佢對呢段關係有幾認真

果次係我同佢第一次去旅行
照張合照比自己睇姐 求左好耐都唔得
果刻覺得自己好似乞衣向人乞錢咁

嗚嗚...兩個半月啦，雖然個心無再痛，但有時會為佢流眼淚，之前同佢一齊睇果套與神同行句說話：不要為過去的悲傷，浪費新的眼淚。係佢同我講架

我係佢既初戀
我成日諗究竟佢唔識點同情侶相處
定究竟唔知咩係愛 純粹想試下拍拖

即使係過左幾多年都好
經過一啲同佢去過既地方
又或者係共同回憶
個心都會有啲刺傷

我都係咁啊 我仲入埋院做個小手術都可以堅持落去，你大個仔㗎啦大男人來，唔好就因為佢而唸返轉頭。可能你喊緊時候，佢同第二個開心緊..你咁唸不如自己過得開心d ，不如學我咁..搵下嘢做 例如轉look 學下新嘢...陪下家人咁...搵下興趣咁...咁時間容易d過...都唔洗再咁唸佢 加油啦 ..唔開心再同我講 我都係陪你過渡

岩啊 只要冇多餘既時間 就唔會諗起佢

係啊，有時係街見到佢鍾意既野又想買俾佢，要迫自己狠心啲

其實我依家都係休養緊 我其實可能比你更加對佢失望 我因為小手術連工都辭職啊 ，所以我依家要養好自己身體再重新開始...我信愛你的人都會以你為先，千其唔好對愛情失望，前面有更好更合適你的人啊啊啊 加油啊啊啊！

多謝絲打，可能我仲大過你添啊，因為分手我同屋企人都多咗傾計，對佢地無以前咗倔強，以前俾ex話過爛好人，就係因為我爛好人，令佢變到唔識珍惜我，我都有責任

一望到屋企啲公仔都會諗起佢
但又唔捨得扔

我都有送過隻公仔俾佢，之前佢成日都攬住影相我睇

由以前第一次拍拖比ex話我性格唔好
直到依家比現任話我太好
我要點樣做先可以令人愛我

我都有成日攬住啲公仔影相比佢睇
每樣都好記得係幾時同邊到送
好想狠心一次

係囉，對人太好又唔得，做人真係好難

我都上星期分左手 又會咁啱

對自己另一半太好呢會唔珍惜，依家諗諗下根本覺得自己唔啱拍拖
利申：散左年幾無着落

入黎圍下爐先

或者你另一半自私呢，好難講一段感情要雙方都要珍惜，包容

好似個循環咁
好唔想再重新認識另一個

每次拍拖都好似賭博咁
根本唔知對方係咪都咁愛自己

咁講啦，對人好，對方唔珍惜
唔對人好又話性格不合/感情變左

到最後想留住人又變到成隻狗咁
倒不如做隻自由單身狗

見過好多人分之前仲post野，半個月就話性格唔啱，半個月後又一個新
咁嘅愛情麻煩到自己就不了

我諗傷埋今次 對愛情真係冇晒信心

今個月分手 唔撚洗送聖誕禮物
聖誕除夕又唔洗同人逼

最好過左情人節先溝女
咁樣又可以慳多份禮物

係，可能佢只係當你水泡，陪佢出街玩就得，當佢搵到下一個有著落既時候飛起你，所以佢先咁快move on到

你真係一啲傷心都冇？

可能係 我都係第一份工就搞到咁 不過算啦 身體為先 ，好返再慢慢搵啦 ...咪好咯 我同家人一直相處都OK 但係因為病佐先知媽媽幾愛我 所以我都覺得家人其實先係最重要...仲有咪再唸佢啦，搵返自己既生活啦

唔係咁多人都輸得起
要搵人攝時間 試拍拖果啲
可唔可以唔好搵我

其實係搵定咗下個先飛人。依家啲情愛同搵工一樣

其實點解好唔係一件好事？我都想我男朋友對我好 唉...算啦

係咪時候要改變自己對現今愛情既睇法

係啊 屋企人真係幫到好多
每次失戀都冇同屋企人講
但佢地好似都會知道我唔開心
星期六日都會陪住我

我就係輸唔起果個，同埋仲要第一次，好難受，但都要堅強，唔可以俾人睇死，人地每日快快樂樂同條仔happy，所以要快啲企返起身

我返果份工仲要去開解人
我自己都開解唔到自己
但竟然可以開解到人
真係可悲

之前試過俾佢情緒勒索，搞到情緒好差，俾佢控制左我思想，如果我唔應承佢要既野，就話要點點點，迷失左自我，而家我清醒返搵返自己 過程真係好辛苦

對佢太好 但佢付出唔到同樣份量既好
對大家黎講都會係壓力

我都係冇講，有錢就放假陪下佢地飲茶.行下街咁..其實都幾好...我都係咁 其實都可以開心㗎

做自己
一個可以令你放鬆晒做到自己嘅人先係the right one

利申 A0

你係咪社工 好大壓力...

係....開始果陣明明講到好愛好愛仲承諾左好多野，點知到後來話分手既係佢

就算幾唔開心都好
一返到屋企就覺得好放鬆
即使世界上所有人都唔愛我
至少都有屋企人愛我

我都係咁，人地同我傾佢有咩唔開心要點解決，我都俾到意見，但到自己就開解唔到，太執著

點解就唔可以大家坐低傾，一黎就話分手

我既另一半都突然冷淡左 咁邪

岩啊
我係朋友入面所謂既樹窿
但能醫不自醫

呢啲情況都係儲儲埋埋一次過爆出黎

個幾月前男朋友同我講佢唔想拍拖但又唔想冇咗我，因為佢知我對佢好好，佢返工好忙我都冇發過脾氣chur過佢
最後大家決定再努力試下維唔維繫到
頭個幾日我差唔多日日都係到喊，覺得佢對我既所有承諾原來可以話變就變
之後我開始搵好多野做，充實自己，又去扮下靚，因為我明白到冇人係要對你既快樂負責，只有自己都愛自己先可以有人愛你
到今日，我地未分手，佢每日都會如常咁whatsapp 關心下我講下我地生活d野咁
而我，變得唔痴身既同時，到今時今日都忘記唔到佢曾經想放棄我。我仲愛佢，都唔捨得佢，但我好怕我下半世要押係個五時花六時變既人身上，所以我都好矛盾，反而到我開始諗應唔應該分手

11月仲邪過農歷7月

我明啊，但我第一次拍拖邊度識呢d野

有啲野講左出口就會有條刺係到
如果大家相處都冇話衰過以前就繼續喇
可能會有好結果呢

自己係好難好客觀咁睇自己嘅事，因為你係參與者而唔係旁觀者。

發生呢d事好多人都會安慰下你，但最終係要你自己睇化。

一個鐘前分左手

受過一次傷 會變得更硬淨
要記得每次既戀愛總會學到啲野

11月係咪真係咁撚邪

好撚邪

我覺得好多野都可以拎出黎傾就可以解決，但佢寧願搵個新既

一齊左就黎一年，過左頭半年之後平均每星期嘈一次，有時唔係話想磨合就磨到，磨唔到就大家分開對大家都好

佢都冇選擇拎出黎同我傾
反而第一時間同兄弟傾
佢啲兄弟講一句勝過我講十句
好怕佢啲兄弟叫佢分手搵過個

係你提出既？

我都估佢係同姊妹傾完先咁有決心同我分手，佢同姊妹去完台灣返黎第三日突然分手，果排都無鬧過交

最怕就係另一半身邊有八婆八公

係，都考慮左成兩個月
佢太易忟，外界環境發生嘅好少事都可以忟，一忟就態度差，之前都拎過個問題講，話會改，但今日又有導火線出現，口同鼻拗，算了

其實男人係咪真係會無啦啦想自己獨處下，隔一排先想痴返埋黎，即係所謂既洞穴期

同埋又有個男人追緊佢，所以姊妹一定話，襯後生試多d，我估一定係咁

同問
自問唔痴身 絕對比對方足夠既空間

身邊拍拖人全分手，無拍既 全部拍緊 真事

唔知乜事

寧教人打仔 莫教人分妻
呢啲人究竟咩心態
希望佢啲兄弟把口會好啲

無咗感覺 所有嘅事都係分手嘅理由

唉，我都估唔到佢竟然會話對我冇feel，同埋我地唔同步。過咗六年幾先講大家唔同，呢個世界冇人係一樣嫁。問佢有冇同朋友傾下，佢話有，當我問佢係邊個，佢就話唔重要。 擺明搵咗另一個啦。

永遠敵唔過新鮮感

所以我好唔開心，佢仲要買晒手信俾我，之後話分手，落差好大，由勁開心變到想死咁，收到佢張明信片仲話下次一齊去九份

邊有可能六年幾先話唔夾或者性格不合
肯定係想識第二個或者已經有目標

乜咁多巴打都分咗手
小弟又係早兩日話覺得同以前唔同左，同埋大家價值觀差太多，比唔到一種精神上既支持佢，因為佢屋企發生左啲事令佢有啲唔知點做好，因為佢係要肩負起全家，而我又同理心理解唔夠一直冇好好明白佢心情，結果兩星期後就急轉直下

平時好錫佢，但係事實上佢未必需要，做得太多chur左佢之集其實係自私既心，以為咁樣就係愛佢關心佢，但係冇注意到佢其實最需要既係乜，當佢話覺得大家價值觀好大出入個時我冇盡快去解決大家問題，dum左成個月都去一齊去傾大家既問題，我明白再夾既人都會有唔同諗法，其實有時可能只係觀點與角度，但係及時拎出黎一齊解決係致命傷

佢係一個好好既女仔，同巴打一樣，我以前既情路都令我唔敢再接觸愛情，佢既出現同為我做既事令我重新相信愛，大家一齊左七個月，諗住會一齊努力走下去，點知最後都係分開左

好想重新挽回佢，唔想因為一時大家既感情低潮而分開，好想好好珍惜唔好錯過一個好女仔 有冇巴打比下意見，暫時大家唔聯絡，等大家再諗清楚同穩定一下情緒。

世界很小，我們就這樣遇見；
世界很大，分開就很難再見。

咁岩既
我同佢既對話上一句問緊佢食緊咩
下一句講講下就話我點樣唔好 比好大壓力佢
我果刻既感覺好似係個天跌左落黎咁

分開左再一齊返只會再面對多次個問題
試下過一排等大家情緒穩定啲
再約出面攤開黎講
比個期限大家磨合
如果都仲係唔得既
證明大家既緣到此為止
如果磨合到既
希望幸福落去

我都未問佢台灣好唔好玩，食左咩玩左咩就分手，一千萬句唔捨得

哈哈 巴打 一樣
圍內有拖拍既 呢半個月散哂
之後本來單身既 就有著落

利申: 被通知分手
因為佢 晚晚失眠 持續咗一星期
仲要頭先冇飲酒下 直接嘔咗份晚餐

都分開左就要往好果面諗
長痛不如短痛
唯有慶幸一齊既時間唔係太耐
儲埋既回憶唔算多
比起一齊左幾年既情侶容易走出谷底
利伸：即使依家係街到撞到初戀 都好記得當年既事

小心身子啊
我都喊左兩晚 完全訓唔到
聽日又要帶住面具笑笑口返工

各位情侶分手前要諗清楚啊

係既，好彩時間唔短，令我成長不少，但係都唔知多唔多謝佢好

多謝巴打 我同朋友傾過，我地既問題都唔算係結構性問題，而係大家溝通同理解既機會唔夠，因為大家都有忙既事，等冷靜完就要快搵個時間約出黎傾傾，了解大家心入面既說話，有時可能精神上既支持同feel，係好靠大家有個心貼心既deep talk

係
記得諗返點解當初大家要一齊
千祈唔好比小問題而打倒你地

好多時都係唔夠坦誠既溝通先會搞成咁
溝通完大家都會知道之間缺乏左啲咩
咁先可以繼續落去
支持你啊巴打

有同感丫 今日我又好似分分地咁😢

巴打 我完全唔知點起返身
已經日日整到自己好忙
但依然失眠

仲要大家都會日日見到
自己仲被回憶困死
佢就已經放低哂
仲當住其他人面前 多次話想同我做返朋友

等到你係低谷爬返出黎先多謝佢喇
試過完全放低左 真係能夠重新面對返果個人

巴打 呢啲野急唔黎架
比多少少時間自己
一般三個月都已經可以捱過最難捱既時期
直接啲同佢講 唔方便做朋友住 等你真係ready好晒先

我同另一半都危危乎
希望有好消息發生係我地身上

回憶真係好寶貴

冬天，分手好季節

回憶係最仆街既野

比個機會大家係冬天圍爐取暖

岩丫 同佢冷靜幾日 希望同佢冇事啦

我依家都成日提自己要照顧好自己
因為已經冇人會再照顧我
記得食野啊巴打
我地都可以捱過

我同佢都冷靜緊
呢幾日既心情就好似等緊判刑咁

巴打 我仲要扮大方咁話 做返朋友
但我只要一見到佢 心痛既感覺更加強烈
以前分開 可以好瀟洒
但今次好痛苦
仲要喺我同時煩惱家人健康
先同我講分手
點解可以咁絕情?

但無得清除

係丫 星期五就係我同佢一齊左五年 呢一日都吾知同佢過吾過到

早幾日都分左手 岩岩2個月後一日

可以點清除回憶？

話就話做返朋友
有幾多對情侶真係可以分左手仲有講有笑
同一間公司又難啲唔見面既
盡量唔獨處應該會好啲？
比個小方法你啊
聽多啲正能量既歌
唔好再聽唔開心既歌喇

係阿

冇得清除喇
直到今日仲記得同ex既野

美好既回憶唔想話del就del，合照已經影得少，好唔捨得

基本上 日日都會見到 如果唔出job
已經將所有回憶既事物 delete/ 掉
但依然會諗起
佢一句 「感覺淡 返唔到以前」
就完結段感情

一踏足同佢去過既地方已經諗起佢

連登有愛 多謝巴打支持

早半年前我先係連登讚我女朋友係幾好比幾多驚喜同回憶我，我同佢係明顯缺乏咗一啲深度啲既交流，先慢慢感覺到個心愈黎愈遠，比唔到精神支持佢

宜家好多以前去過既餐廳已經唔敢去

最快見效既方法當然係辭職
但係我覺得未必要為佢放棄事業
感覺淡左做幾多野都冇用
頹廢埋呢幾日重新上路喇

其實深度交流同精神支持都要雙方認真討論，我覺得男仔諗野比女仔簡單，但女仔唔主動開口講你都唔會知，因為女仔就係心是心非要你估，我可能都係衰係呢度

通常都係由開頭既依靠慢慢變成習慣
有好多細節會miss左
但當其中一方冇喇喇諗起以前既時候
好多時都會開始覺得大家變左
其實變既係大家係愛情上既需求

我果段關係反而係相反
每次有啲咩不滿我都會講出黎
最後佢會冇喇喇搵返啲陳年舊事出黎講

已經頹廢到身邊朋友都話 夠啦
漸漸大家都怕咗我既負面氣場

咁係佢唔肯磨合，都無計，你已經好好架啦，如果我ex好似你咁就好，起碼肯拎出黎傾，講出大家感受，如果係愛既一定會包容同遷就

我會諗可能佢係A0先唔識去處理呢段感情
所以如果佢最後要決定放棄既
都想佢會學識點處理對下一個女朋友既感情

每個人係失戀之後都有唔同程度既反應
搵多啲朋友同你食下飯 飲下野

以為係自己個post

冇錯 我就係少左佢理佢內心同心靈既需要，只係不斷比啲外在野佢，想令佢覺得我好愛佢，但咁樣只係滿足緊自己個心，冇理解佢心入面真正需要，所有有時男仔諗野真係太簡單，原來一個人感唔感覺到愛好多時物質只係外在既事，last得唔耐，有個明白佢心底既人先係最重要，而呢樣就好靠大家有冇及其坦承咁互相溝通同理解

我都係A0，但我ex唔係，佢都寧願換新都唔想修補關係

頂 又係分手季節

佢都唔肯同我坦誠，同埋有一個好過我既出現，我就變左可有可無

可能佢會覺得修補好都會有個痕跡
返唔到去好似以前咁

原來有好過你既人出現左
要變心既人你做咩佢都會走

係，分手後唔夠一個就一齊咗

一個月

呢個真
我都差啲散
女朋友話我唔重視佢 唔care佢
仲未係好深 不如提早抽身
我同佢解釋完先冇事
真係好地地都會咁

佢仲未玩夠
當自己唔好彩喇 初戀就遇到呢種人
好多人都用騎牛搵馬既心態同人一齊
亦都可能佢不甘寂寞想搵人陪下only

冇事就好
下年11月都希望你冇事

佢而家好高調咁曬恩愛，好似當我唔存在咁
我同佢一齊果陣都好低調

你唔好再睇佢啲野了

知道啦

散咗個幾月 同佢一齊咗半年
陪佢經歷左放榜畢業入大專 大家入咗唔同學校
點解你可以入大專識到新朋友新圈子就變曬
係，我係太chur你無比空間你
因為係你同啲仔玩太埋所以我冇安全感驚你俾人搶走先咁做
仲要分完手唱你，我好後悔同好對唔住你
佢呢家好憎我同有男朋友啦，我祝福唔到你
但你要過得開心啊，有冇人同我講我應該點做好
我好想佢返黎，同時好辛苦

佢都已經開始左新既關係
你都係時候move on
即使佢再返黎你身邊
始終都有條刺
唔好諗住復合喇
當上左一課 學識比空間對方
如果對方要變心既
你點綁住佢都冇用

真係覺得自己好唔適合拍拖 佢又唔中意講d咁深層次討論 開頭都係我主動去講d問題 兩年半啦 已經冇心再討論落去 每次唸到呢樣好撚辛苦 不如算

巴打知道啦，但我真係好唔捨得佢
我成日都諗佢散左會搵返我//我搵返佢，但我散左做左好多錯事
我仲等唔等佢好，我對新既女完全無興趣
淨係想佢回來，但佢BLOCK左我

9月先係

無分別
一齊左五年
經歷中學 放榜 ocamp 之後都冇嘢
住hall exchange就88
我從來唔管對方
一樣結果
巴打釋懷啦

所以係時候想離開同佢共度嘅地方

同你9成9好似 初戀遇著仆街

好彩我同佢一年咋，但都好痛

我同佢兩個月啫 踩兩船

兩個月，都好啲，感情唔會太深

但始終都係初戀 點都記成世

係啊，真係記成世

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

Thank you 但暫時未有需要

係

我又入黎圍爐

請分享經歷

3年半

因咩事分手

日積月累既事 大概係唔理佢感受 唔夠包容 體諒

各位，男朋友前幾日講分手，仲要喺正家人入醫院嗰日講...佢話覺得未夠鍾意我，未至於想一生一世，其實佢都講過幾次分手，佢覺得自己唔夠鍾意我，我有挽留， 話不如重新試吓，睇下見少啲會唔會好啲，但我哋最終都冇辦法見少啲，都好自然會見好多，我一直都有佢喺佢屋企訓。最後佢送走我時無任何不捨

我都係咁，明明以前講過話有咩要講出嚟唔好收埋一次過爆，最後又係一次過爆...

點解爆完出黎之後冇機會好好傾下
反而一黎就即刻分手呢
明明可以磨合架
我享受拍拖,鐘意你,就算要改好多野,都係會ENJOY
點解唔比多次機會大家

分手啦

其實點解d男人咁仆街
未夠愛又要一齊
仲要係你家人入院最需要支持嘅時候
拍左幾耐拖？

八個月，啱啱醫生話，我叔叔肝衰竭

好辛苦 真係好掛住佢
可唔可以返黎

每朝起身都諗起佢，個心好痛

岩岩返到屋企又諗住佢
又喊左 我好掛住你

唔係呀 個個月都有人分手架啦
只不過今個月分手既人係你

係囉
之前爆我都有同佢講過，你可唔可以唔好咁容易講分手，可唔可以大家傾左計先。但係佢每次都係一爆就直接話分手，之後我要好冷靜理智同佢傾佢先會諗清楚 然後又當冇事發生，但係我心入邊會有條刺㗎嘛。

我個ex 上個月都分左手, 唔知會唔會見到佢comment 呢

咁你都好起碼挽留到
我仲等緊佢冷靜返
都唔知仲有冇機會

唔係啦，之前挽到，今次仲未知

又發夢夢到 好辛苦

巴打今次打算點挽留

個心好痛